而目前既經濟狀況, 冇一億都收買唔到一個警察倒戈

除非班警察食草, 食草既話, 一罐午餐肉就可以收買到佢地